我地係復仇者聯盟，入元朗復仇

利申： 齋行